中電既見習工程師

難唔難入？好似收好高分

我有朋友入左， 幾年前，理大大電

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

識人唔過3都請...

呢幾年過三先有得in

香港電業界龍頭

我讀細電🤣

咁你個fd口才一定好好

中伏！！！快入